大家平時食開邊種急凍餃子？

灣仔碼頭

味之素
灣仔碼頭果啲款好麻麻，得個灣仔兩個大字寫出黎呃鳩大香港膠買 。

第一款好食

灣仔碼頭根本唔好食

對比其他之下已經好食

灣仔碼頭唔好食
之前有隻韓式煎餃宜家冇左

有隻日版味之素
免加水加免加油煎
記得日資超市/citysuper有售

我都係屌開大阪王將

兩種都正

第1隻好撚好食
吉之島買過之後一直搵唔返
見到個post去hktvmall望一望竟然有
仲要44蚊2包 即刻屌撚左4包

百佳成日做特價

第一款超正，可以煎到有脆皮，好方便

唔怪得。。平時去開吉之島 惠康

百佳長期有第一隻做特價

特價都好似$50 幾？

好似40幾

圓方

惠康$2x之嘛
成日買

食開佳之選隻韭菜鮮蝦

灣仔碼頭得西洋菜好食

水餃都接受到, 煎既好難好食

Hktvmall買冷凍食品會唔會溶？